---
language: ru
authors:
  - max-miethsam
categories:
  - air-conditioning
  - technical-construction
date: '2022-10-08T08:48:03+02:00'
name: Покупки в мире сыра и производстве
teaser: >-
  8 октября традиционная сыроварня семьи Баухофер официально открыла новый
  сырный магазин на своей производственной площадке в Кофельд-Боднегг.
heroImage:
  src: /content/uploads/news/2022/stadler-bauhofer-ladeneroeffnung__01_744w.jpg
  alt:
    de: >-
      Eine Gruppe Menschen steht vor einem modernen Gebäude, dessen Eingang mit
      blauen Luftballons verziert ist.
    en: >-
      A group of people is standing in front of a modern building, the entrance
      of which is decorated with blue balloons.
    ru: >-
      Группа людей стоит перед современным зданием, вход в которое украшен
      голубыми воздушными шарами.
  title: null
heroVideo: null
contact: null
___mb_schema: /.mattrbld/schemas/blog-post.json
---
БОДНЕГГ – Наше подразделение STADLER ISOBAU GmbH было привлечено в качестве генерального подрядчика для расширения производства строительных конструкций «под ключ» и недавно спроектированных торговых и учебных помещений. В объем услуг входит полный комплекс здания, включая внутренние помещения для созревания и дизайн фасада. Индивидуально разработанная система вентиляции от нашей дочерней компании STADLER LUFTKLIMA GmbH обеспечивает наилучшие климатические условия в производственной зоне и камерах дозревания.

Пользуясь случаем, хотим еще раз поблагодарить Вас за оказанное нам доверие и за конструктивное сотрудничество.
